我朋友生左仔，佢姓梁，求改名

要霸氣得黎又唔咁揚，低調得黎又唔普通

振英

梁振英

梁潮煒

覺戲

梁非凡

娘

風有信

振英no good

振中

梁天齊

梁朕朕

梁仔

梁才辰英

梁氣

梁震鷹

梁特

梁查普

梁娘

梁冷氣

梁撈浮